人人傳動 突然鬧哄

悲傷就以一曲鎮痛

像 神奇力量附送

係撚依首=.=

提示我 有個美夢